叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(107)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：
而家晉澤呼哈大哂呀.gif

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

戰鬥蟲留名

Nplm

nplm

九呼一定結成婚

NPLM

呢個一定要燈

牙莊果然追到最後都係追到#692 笑死

NPLM期待緊今個po又會有咩爆點

冇睇一陣就爆咗post

荳佳贏完攬埋一舊
畫面多美

7字尾PO
但我聽日唔得閒

好勤力架佢

Nplm 期待新料爆

nplm
瞓先
聽日又有排追

Nplm 聽朝起身再追post

+1 BYE

希望呢度去到#692 之前佢可以出現喺度

nplm 好期待呢個po

lm

可能仲覆緊

大家一齊乖乖去瞓,由得阿莊自問自答覆返前面

天作之合 佳偶天成

佢會發現覆唔到
我頭先就係遲左一步

笑死 覆唔到會追得快啲啦

點解覆唔到 發現已經完post

笑點高留名

痴線 冇睇一陣又爆po

莊莊最後都係追唔唒

之後就會嚟到呢到講點解咁快又完一個post

今個post 你主場 期待

我頭先想屌矇曚 都發現此post已完

可能要搬佢想覆嘅過嚟呢邊

頂, 我真係準備覆到#700 然後話我知討論已完
係我打字慢定係我太用心REPLY

今個po等你爆料㗎

深夜又要推下我晉止戈

999 呢到發現有罪犯

我又做左錯咩

請屌

笑死
你太俾心機喇

俾多左張圖你先去瞓架

連高人都咁串

期待side大爆料放福利

咁我哋係咪要靜一靜俾佢覆埋先

又比通告費 岩岩先比左

冇理由冇離開過個PO都爭成300

笑死 我都心諗點解有個咁嘅結論

笑死我喇

我只係一個路人甲 我乜都唔知

頂 原來你先係喺清朝嚟嗰個

早睡扣寧願唔訓都要笑9我

你係咪中間冇睇一陣

我頭先都係要勁追

我係嚟扼通告費嘅

係咪呀
屈我溝旗主都算 又會無啦啦送埋我入墳墓

通常行開一陣或者上一陣其他網 發現多咗好多頁 我會快碌就算

溝旗主就冇屈你嘅 明明係你自己叫人做男朋友

如果比人扔低 我會齋睇唔覆 碌到最新為止

淨係去左個廁所
唔知點解一路REPLY一路發覺被拋離

我會碌到去最底 然後㩒顯示更多追翻

有搞錯咩
你話搵到台妹結婚就可以留喺台灣

我都係
之後就覆最新嗰啲算

我建議巴絲最快捷係結婚姐

半個post冇見
扣扣又陷入喪奶mode

太冇HEART啦
學下蟲蟲將海底既PO都拎番出黎RE

蟲蟲追唔切就直接做龍黑等我地追佢

跟上隊形先

可以開移民課

nplm
又推得咁快

hello次次都見你lm就消失咗

因為追得post嚟
又已經夠鐘可以去下個nplm

高高好了解我金水高高

又bin 我c

有個直播仔

鬼叫見到你上個po 一上水就抽我水

蝦皮要用app睇
上次五堅我都放棄左
個app好煩

頂, 我應該睇唔到首播, 哩D有冇人錄?

蟲蟲都係金水

上次五堅蝦皮有放返去官方yt
唔知阿采今次有無

高高

睇真D, 明天個LIVE節目叫蝦皮娛樂線
咁應該會放番官方YT既見之前一直有

new post lm
早瞓嘅表示where am I

我諗起tbb嗰莉莉都係咁叫馬明 高高 高高

Kenny嚟嘅喂 香港嗰個

佢會畫咁嘅眼線㗎咩

我都係放棄追po

話說我睇隔離啲post
李佳薇為搵食做埋Part time地產代理...
都幾難搵食

都真係幾能屈能伸
唔係個個可以放低到身段

我都幾佩服佢
本身就唔係台灣人 專登去上堂考牌
好似仲20幾萬Commission

就係啲人鬧到佢唔再上娛百唔係依家起碼仲有狼人殺可以上下出下鏡

李佳薇拎星光大道冠軍都咁
佢個妹都係參加下星林之王又被淘汰
咪仲食屎

好唔好笑都好 但真係睇得出佢每次上黎好比心機準備

莊莊啲搞笑功力越黎越高

澤仔今個月贏夠5場啦
日常又嚟update下而家mvp數量

小賴 - 12個
零九 - 12個
小豬 - 10個
偉晉 - 8個
婁婁 - 8個 + 季冠
愷樂 - 7個
鋒澤 - 6個
卜心 - 5個
荳荳 - 5個
凱希 - 4個
孫生 - 4個
丫頭 - 3個
斯亞 - 3個
采子 - 2個
嘻小瓜 - 2個
艾莉兒 - 2個

冠軍賽唔想見到孫生丫頭...

金鐘獎入圍名單已出
正如大家所料 娛百一個獎都冇入圍

晉仔都有8個

我冇諗過玩很大都冇入圍

個人又冇 節目又冇..

明明年頭仲擔心佢會唔會唔夠mvp玩
到依家拎咗8個 無咗問米同愷樂易拎咗好多

都係 而家冇咩面色要睇

問米4個月都搶到10個返嚟
晉澤大半年都未夠佢嚟

冇問米搶mvp同逼人唔投已經好咗好多

唔想見到孫生丫頭
但又無咩人追到上嚟

【娛樂百分百】2020.08.26《凹嗚狼人殺》黃偉晉、邱鋒澤│陳零九、賴晏駒、黃少谷、荳荳、李洛洋、斯亞、采子、李佳歡
無上帝視角+石像鬼與守墓人局
狼隊陣營：石像鬼+狼王+小狼
神職陣營：預+女+獵+守墓人

娛百版【石像鬼】遊戲規則：
1.※修正為不與狼陣營同時睜眼，由法官告知其隊友為誰。
2.石像鬼隸屬於邪惡陣營，每晚石像鬼可以查驗一個玩家的真實角色身分
3.石像鬼不能帶刀，除非其他狼人夥伴都淘汰才能刀人(分辨方式由法官每晚手勢告知)。
4.石像鬼不能自爆、可以被刀

娛百版【守墓人】遊戲規則：
守墓人隸屬於神職陣營，除了首夜並無功能，每晚可以得知上個白天被票出去玩家的身分陣營。

同大亂鬥版一樣設計

其實娛百係咪從來無玩過守衞

要追到嘅前提係孫生唔好再拎

佢地係咪一睜開眼就討論搞到流局左好多次
搞到而家要由法官告知隊友

係 白痴同守衛都冇

孫生同凱希一樣4個明明凱希勁咁多

名將李佳歡表演時間

希望阿Fun 可以表現好啲

佢好似都有句名句: 我真係好蠢

施柏宇都冇 飢餓遊戲都冇
入圍嘅實境節目我淨係睇過阮三个2

應該係啦 忍唔住

係呀應該因為有守衛多啲平安夜會搞到嗰集好長？

邊個無厘頭投孫生就屌邊個.

今晚37分鐘
Live係九澤

一定係澤仔

但排孫生之後嘅玩家都唔係特別好
丫頭 嘻小瓜 艾莉兒
但擠到孫生落嚟都係好事

又聲林贏呀?
(八)綜藝節目獎

台灣金頌
音樂萬萬歲 第 4 號作品
綜藝大熱門
話山話水話玲瓏
聲林之王

(九)益智及實境節目獎

一字千金鬥字英雄會
全民星攻略
全家有智慧
阮三个2

原文網址: 電視金鐘55完整入圍名單出爐！ 《聲林之王》霸氣入圍4大獎 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

個分類已經體驗on9程度
益智及實境節目獎 兩樣完全唔相干 點會放一齊
全民星攻略我有睇過 都幾好睇

丫頭會唔會好過孫生少少

亂投唔會放過佢

都要守得中先得㗎
我又唔覺得娛百有真係試過玩下會耐幾多

少少啦
我不會投票

可能今年輪到音樂萬萬歲

暫時2-3個mvp嘅玩家入面
覺得語噥最好 擠孫生落嚟完全合理

黃少谷+佳歡 feel到會睇到燥

成日都係音樂類贏, 冇D新意

照排嘅話應該會兩個都入到?
沁b快啲上多幾次拎多幾次爬佢哋頭

就算語噥夠數MVP, 其他人都擠唔到孫生落去呢度慘

有好多1個又玩唔差..

音樂萬萬歲都幾好睇，不過yt唔係集集都有得睇

要丫頭+語噥/斯亞/采子拎到4個或以上先得

但沁B唯一個MVP果集都未播
而家都9月, 有D難

不過語噥舊年都係年尾先一口氣拎3個
希望有人複製到呢個奇跡

其實我懷疑總決賽有機會改12人局..

只要志鈴開路, 乜都有可能

超希望嚟緊季冠同總決實都係12人
如果真係改12人局 孫生係點擠都擠唔到落嚟

老妖婦開埋小7啦我覺得佢上多啲嘅話 好有機會拎多2-3個

12人點都有孫生架啦

明明覺得澤仔好啱唱帥到分手
但唔知點解麻麻

12人局先發揮到最強

小7思佳雨婷語噥西瓜少麟而家都係一個但我無寫，下次寫埋

語噥拎咗兩個啦

場上玩家好似覺得有套路就一定係零九，零九做狼就算好早死都會有MVP
但其他玩家做狼就要坐到最後唔死先有

不過夠數都要睇檔期
上年婁婁夠數最終都唔得閒係斯亞頂上

發現頭先數漏左
而家呢個先係update截到尋晚
要追其實唔係無可能，因為婁婁有3個都係今個月拎
其他人加油快啲追上嚟趕走澤仔

小賴 - 12個
零九 - 12個
小豬 - 10個
偉晉 - 8個
婁婁 - 8個 + 季冠
愷樂 - 7個
鋒澤 - 6個
卜心 - 5個
荳荳 - 5個
凱希 - 4個
斯亞 - 4個
孫生 - 4個
丫頭 - 3個
采子 - 2個
語噥 - 2個
嘻小瓜 - 2個
艾莉兒 - 2個
小7 - 1個
謀俊 - 1個
雨婷 - 1個
李岳 - 1個
思佳 - 1個

澤仔唔會趕得走

矇矇成日都想趕走澤仔

斯亞同凱希係咪要同場
假設總決賽12人
丫頭係第11個人入
第12個位爭得難分難解

世紀同場好似精彩過狼殺

鋒澤點都唔會趕得走

呢度啲人一定會好似顯微鏡咁分析佢哋兩個啲眼神同表情
世紀同場 好期待
希望會兩個互踩 勁重火藥味

唔介意佢地貼臉 開放扯頭髮同打交

貼佢地貼臉實勁精彩

放埋預告

後續開個單元比佢地學拳 上擂台再打過

可以加埋入大對抗做比賽項目

日常趕龍笑撚死 唔知以為呢度係問米黨要趕走五堅
返馬來西亞食Nasi Lemak啦

九vs晉
凱vs斯
荳vs辰
煩vs呼
已經三個百萬觀看片

而家仲趕走五堅娛百可以準備執包袱

最後嗰隊換成 澤vs呼啦

無嘢好對抗九叔都幫你揀咗

係咁嘅話唔知娛百交咗邊集上去呢

日常趕龍呢個名
我日日作緊法你地係咁阻止我

凱希
咁樣睇好似真係肥過之前

塊面圓左

欸 點解無人諗過粉絲見面會 點解唔叫我荳去

想娛百搞 斯亞凱希大和解

實上熱門

我荳這麼忙 怎會有空

睇語噥ig 陳芳語去咗錄狼殺

成日有錯覺佢住外國

俾你快過我
澤仔好得意

小賴好可愛

兩個都好得意

放閃嘅分別

上面張小7無人理我
呢度果然淨係鍾意睇仔

卜心呢張好型

有少少滾動 青春真好

107過左半個po
都未有爆點

九叔要去娛百見面會去唔到高雄

係囉 我以為有 等side大出黎爆料

流明

成件事真係好熱血

惗起佢地只係高中生(而且本身未必對音樂有好大熱情) 要面對班職業三十幾四十歲musician嘅壓力
已經叻仔叻囡

啱啱坐停可以睇J PO J到第9頁咋

李佳歡
完全係低玩發言

好耐冇黃少谷

呢集最近先錄 唔記得all day幾時出

7月中
娛百日常啦一個月後先播

2020年7月14日首播
個幾月前

係啦 石像同狼冇得見面 只可以睇到名

個幾月算快啦

12人局又要睇佢

娛百：有低玩先刺激

賴 vs 荳

佢哋又玩得辛苦 我哋又睇得辛苦

鐵站我荳

點解黃少谷真係少少都唔似佢老表

荳姐到底會唔會十人局都開始悍跳呢

荳唔知點解一睇就覺得假跳

琴日先話十人非黑市局嘅狼隊鍾意太隱
今日就有人悍跳了

燈

荳姐唔係打開倒鉤㗎咩

係咁話偉晉盤錯

黃少谷今日做咩咁惡

少谷撿到槍

09 似諗緊點指刀 想自爆

新婚

邊有得自爆
如果毒佢佢冇得講野啦

笑死 岩岩荳荳個反應有啲走心

唔記得佢已經發咗言

我反而覺得殺得耐唔會係09

佢似未瞓醒 發緊吽哣

荳荳被票走會唔會黑面

尷尬

小狼君不如教返英文。。。

一定會

09一起身就直接殺
佢好似好少咁耐

東施效顰

小郎君扮外國人腔真係好似

小郎君個笑話連我都笑唔出嚟

高人依句好好笑

上帝真係好唔專業 好心佢就限咗每晚幾多秒就要閉眼啦

荳荳會跳

所以阿采好似都無笑

黃少谷咩事？？好似變咗另一個人咁

得09一個人投8號

嗰陣啱啱結咗婚應該1個月內

我荳發啱女巫查殺 MVP預定

笑死 佢呢個最多算iq題 唔算笑話囉

佢教返英文啦

呢個都燈埋

狼王帶女巫，佢爽啦

拍埋去沁仔真係爭D...

確實最大效益

結咗婚都唔會寸嘴咗惡咗㗎

真係估佢唔到

成個人性格完全唔同晒

走進愛情墳墓

我聽到勁問號

竟然屎忽撞棍俾荳荳抿到女巫

所以我同阿采個笑點應該幾似

可能狼隊輸呢

我第一下眼花以為睇錯係另一個人

似石像鬼爆邊個係神

唔準質疑國際荳嘅狼殺實力
有掩尖王清清保佢

小郎君真係唔啱講笑話

笑話交返俾沁仔啦

加埋台語勁八點檔
以前睇佢都好似好溫醇小綿羊咁

重點係沁仔做先，佢再做一有比較就難睇...

咪係囉...佢以前明明同小郎君差唔多感覺

之前爆過一次屌鋒澤

我荳真實力

仲要沁仔啲笑話個個都關狼事好有心

09拍神？屠緊神仲要拍身份？

佢係民或狼？

結咗婚, 意氣風發

會唔會晉妹又做隱狼冇反指標

呢個真，起碳真係沁仔自己用心諗
小郎君對比之下咁低手仲唔停手

似擋刀

我估

佢覺得獵難搵掛

諗起上次佢拎雪狼俾人凌辱

佢其實幾正

小郎君啲笑話仲要係上網揾

佢老表先正

仲要喺IG講咗先

記得佢有一集個笑話得澤仔未聽過

投中獵
gg

獵人被扛推

唔好搵佢同怪獸比啦

澤仔

晉妹

晉澤呢段互動好正
又有新收藏了

頂

笑死

晉澤

低玩最後一神

真係擋刀

劏刀

屌

09 靚擋！

斯亞個表情

09唔係守墓人

5定9

斯亞

咁8一定狼走

姐係澤仔帶岩狼？

09擋得好

斯亞樣都變晒 似最後一狼

咁阿采應該係狼？

阿采應該係狼？

狼到

嘶啞自刀

阿澤唔使比人屌？
真係阿孚

佢兩個一樣路線
我棄票

我未分到5定9添

斯亞好狼

啱啱有一秒以為5 9雙狼

兩個都係扮暈

晉有d似狼

吼唷

點睇都似斯亞啦...

偉晉唔拍…

師傅

我買5號

5啦

自刀狼？
定晉仔啊
佢又無盤啲咩

根據我嘅database
我買偉晉狼

個段真係好撚正

5 9都好狼啊救命

i dont know~

晉d暗爽表情似狼

分唔到

晉仔oh my gosh so bitchy

09

零九

09又秀一波

果然斯亞，佢一天光個表情控制唔到...

晉仔反指標 = 好人
盤對 = 狼

心機好重喔

話咗係斯亞啦
佢起身仲要發言個樣勁緊張囉
好明顯係狼

09有 Mvp吧
擋得咁靚

斯亞都好勁 扛推到獵人
不過09太屈

大盤錯…今集幾精彩

In 09 we trust

真係100%

wow 今集幾精彩

諗住完場架啦嘛

反指標王偉晉

有冇最差玩家投票
一定係黃少谷
跳個女巫做乜鬼

佢幾次最後一民都唔反指標

佢之前唔係咁

睇返個replay佢似係嚇親 點解仲未完 然後唔識講嘢

畀人查殺唔報女巫？

佢通常留到最後就會勁正常

佢被發查殺喎唔跳點得驚10狼王都要跳啦

原來嗰陣未結婚

09好準

俾人發查殺要跳啦。。。

今場真係怪唔到斯亞
佢已經做得唔錯

佢最後一日視角最正啊

同最後一狼唇槍舌劍

佢驚俾人推走
有求生意志 通常就最後一刻正常番

佢仲有支藥, 拍平/拍獵都好

晉仔係留到最後一輪嘅表水怪

無抿牌

本來真係懷疑唔到斯亞，佢隱得幾好
但一天光個表情太僵硬
好人唔可能咁樣

平民身份低
拍獵會比真獵投
或者啲人會當佢狼王啊

哩局可以入精華

我覺得佢照跳都正常嘅 係荳姐抿到佢係女巫啫

但小賴講斯亞個樣野我都留意到
佢做狼 真係會特別peace
做好人 會好正氣不斷踩人

好似有輪都係睇完牌直接趴低

2金水係獵嘅話佢死得 無得亂跳

平民擋刀終於成功

聽晚竟然係播返呢局既上一場冇分開黎播

雖然都隔左成個月

查殺拍獵會驗槍

拍身份係啱

佢拍手嗰下尷尬到爆炸

呢局平民擋得好靚

九叔型到

冇抿牌 聽完一輪發現已經發現8號狼

係久違嘅連住播

澤仔帶中阿采係石像報唔到身份

今局本來係 4 8既輪次
佢強行改歸7獵人

小賴好似爆左聽日邊個mvp

加上又可以潤下荳荳，唔錯

九叔琴日柒完 今日終於型番次

好人應該聽到4死未完會好開心

係

最近嘅場次 我見九叔都直接自己趴低

投票擺唔擺入#1

平民擋刀咁靚緊係擺
荳姐心機咁重都殺狼人緊係唔擺

但偉晉發言都好…第一晚開始就踩4 7 10 兩個好人一個狼王 最後拍身份又唔拍乾淨喺到亂試 係我會投佢走

發中女巫頭上
但其實幫狼隊好多

完全係: 好野呀老狐狸陳零九
走哂心以為佢想交牌

有時好難控制表情
諗住刀埋09收工點知

佢唔係話想練聽發言咩

以為自己可以攞到MVP

我覺得好似09咁唔抿都幾好
可以迫自己進步
同埋佢信小賴抿牌 抿到個5

佢個下真係完全比人跣咗一鑊咁

一開頭講左小狼君

我冇睇賽後討論

帶走女巫完全幫狼隊追輪次
真係全靠09 神擋

如果刀中唔係會即刻天光咩
仲有講其他神睜眼咪即係刀唔中

如果09真係守墓既話
以佢今局既表現應該有
09太屈

屠緊神帶平民唔帶拍身份嘅零九

覺得如果斯亞最後真係殺埋最後一神攞mvp
荳姐塊面應該黑過墨斗

斯亞:

咁樣都fair 好多
唔使下下俾人抿爆
好似 語噥呢D
永遠都俾人話卦象重

明明突登帶女巫做底09身份想帥一波
點知師父永遠都係師父

應該係會run晒架話

平時可能會cut

佢今日遺言認真左
但第一日表水有d似孫生

唔會呀刀中係即刻天光end game

平時會cut架好似

鋒澤比人扛推推到呢...09都救唔返
雖然第一晚發言鳩下鳩下仲以為民 但7 10第一晚做唔成雙狼掛
偉晉狂打7 10雙狼仲以為佢有可能係狼但5都係好想推走7
btw九叔好耶

咁講真應該俾荳姐，話晒發中女巫查殺好大功勞

荳姐始終爭啲

無鳩玩嘅澤仔
呢排勝率終於高返啲
真係老懷安慰

諗起之前ptt有人提過預應該先驗偉晉
咁先最大收益
好人就跟佢反方向搵狼

唔拍守墓人真係會出佢 荳荳呢場真係爭少少

晉仔反指標

係 第一晚發言太鳩
不過最後遺言又講得認真返

今日九叔望落好似未瞓醒 以為佢今集hea玩
點知做咗個靚操作

又係好仆街但我好中意

駁唔到
晉仔數據庫真係好準

終極反指標高招

前面一排人都踩10, 論輪次應該唔會出到1,
6 9 都會投10
跳咗神其他民/神都唔會投1, 大機會2 3 4都投10
即8 10投佢得2票
但我覺得FZ鐵站6都唔會投1 會知佢穿衣服/擋/對票=自爆係獵
咁10出咗帶槍走一係搏佢壓槍, 一係搏佢射錯, 但都可能射中石像鬼,
所以10似會帶6走, 第二朝就可以脫衣服/死

但到底黃少谷唔死有冇可能盤到第2隻狼/唔毒錯人呢

日常大盤錯

扛推走獵人都唔差
最後一刀 邊個刀都死

之前d人話狼殺入門係先學觀察
之後學盤邏輯
然後09早幾個月學埋抿人勁準
而家已經係
觀察>邏輯>觀察>再翻去邏輯

笑死
諗起上次澤仔打佢反指標點知晉仔打緊衝鋒

靚到
近期最靚操作咁濟
之前覺得平民好難擋刀
呢個真係教學版
不過好彩歡姐無做表情
唔係推硬09出去

真假預嘅輪次會係
信6 投10
信10 投1 呀
所以佢拍身分係啱

其實荳荳好難玩狼王帶人個下
唔帶女巫 又好似好奇怪 女巫會諗明明自爆會毒09都唔帶 09應該好人

10點會帶6走...
你係咪對佢嘅配置有誤會

以女巫個配置應該會照毒九叔

你估丫頭咩

而且澤仔個陣鐵站6荳姐都未出嚟
如果1跳獵我覺得要盤埋狼發狼查殺
可以盤埋1先係狼王啊

絲打 睇黎你要惡補下狼殺
丫頭式發言

佢係幾鳩嘅 7 10雙狼係10悍跳之前做得成
但覺得10跳咗之後7要出坑啦
不過鋒澤好鬼神奇 次次入扛推位都好鬼冷靜咁將輪次帶去其他人度

10帶6？？？？？
你估荳荳係丫頭咩

斯亞有話荳姐可以帶預

我都以為WAYNE係狼
係FZ CHOK佢先知唔係

其實如果荳荳帶小賴無帶少谷
少谷再毒錯好人09
狼人就好大機會贏

最後都係返去自己度

帶邊個都唔帶預啦

其實我仲等緊有日鋒澤話人反指標但其實偉晉係好人盤啱

其實1唔係3話怪先咩?
我以為10係搵到個人推, 諗住推俾1

你係咪同上面嗰位一樣唔明點解狼槍一定要帶女巫

荳姐就知唔帶女巫都唔會帶預啦
點解咁多人會覺得荳姐要帶預

偉晉唔少貢獻連8都唔打7了

今日錄影佢又好好暈..好似難啲

笑到仆街
個個中晒丫頭毒

荳姐唔帶女巫都帶金水啦

明明帶女巫收益一定係最高

偉晉原來第1日打3好人1狼王
cls

狼王唔好帶預呢個真係月經嚟
因為女巫有毒可以追輪次
所以往外置位帶女巫封毒係最有收益
更何況今集女巫已經跳咗出嚟

帶金水
到時斯亞連都殺邊邊都唔知

我！帶！預！言！家！

就黎要放教學..
為什麼狼王第一天出局不可以帶預言家

真
但點都係帶女巫最賺
除非佢一開始就屠民
留女巫毒09
佢帶金水民
夜晚刀多個就end game
不過呢個都係鳩up

如果女巫毒到獵人呢(卜心12局試過
所以唔係“一定” 只係大部份情況係

我收皮

唔好中丫頭毒啦

荳荳如果預巫都唔帶
帶外置位想屠民的話
唔知斯亞主刀會刀邊個

我又不是預言家你帶我幹嘛
就嚟每個post都要出現一次
真係好嘈

已經係日經

只不過今次嘅問題係 假設荳荳唔帶預女
少谷會唔會sense到荳荳想佢毒09
結果佢唔毒 咁就對佢改觀

呢d 0995應該教啦
但又驚得罪 "alternative 玩法" 嘅人(eg丫頭)
結果咩都係 都可以啦 你要看情況啦
跟住觀眾又學唔到呢d

當唔知點刀 就刀預言家囉..

少谷個配置...

09
佢好驚09
不過唔知會唔會留比女巫毒

不過算啦呢個真係好多人唔識
見而家都仲係大把人話預言家好勁就知

不過跳咗女巫同預言家
都係喺淨翻幾個落嚟揾
都算易揾嘅(?..

佢有邊次係瞓醒

唔係話佢抿民好叻咩

18:0
要唔要諗定個標題

其實係 5個有3個民 60%機會 咁金水係民機會都好大
反正係獵一定知道 冇技能就守墓/3民
都幾易玩嘅

我荳真係好可惜又同mvp擦身而過

btw小賴最近好似成日做預言家咁嘅

如果唔係09靚操作
佢同斯亞邊個拎都好難講
斯亞將4，8輪次拉去7都抵讚

荳:悍跳都冇mvp,以後都係繼續倒勾到尾算啦

身邊多朋友幫佢抽牌

預言家可以連查幾晚都排唔到狼坑 邊撚度勁

就算狼贏都會係斯亞拎
因為冇朋友會投佢

你在講鬼故事嗎？

簡單解釋一次
唔帶預言家原因 最簡單 夜晚可以做嘅事點解要朝早做
以呢個版帶中女巫可以令佢冇毒開 少一輪次毒狼
帶中第四神/三民 對屠邊有用 中獵人 冇咁好 因為獵人可能追返輪次
但獵人可能資訊不足而壓槍 對屠神依然有用

被查殺拍身份
因為你被發查殺 大家唔知道你身份係咩 只有你作為好人先知發你查殺係假
但外置位係唔知道 要加以表水同點狼坑去比好人認到你係好人

多謝twotwo嘅新手導航
大家唔好再講”點解唔帶預”嚟激twotwo

多謝22詳細嘅教學
支持置頂呢個

我知道啦

茶茶可以pin呢個

但就爆po了

同埋我呢個死暈民本身係站我荳邊
1號拍咗身份同走心表水 我先認到1號係好人 繼而先知10係假預
仲暈撚過晉妹
收查殺拍身份表水是常識吧

真係好難講 所以企係荳角度真係唔知帶唔帶女巫好
黃少谷報埋會毒邊個呢招其實幾高

係
唔拍那就去死

喂呀
唔好BINC啦
唔好將我同丫頭比

又想鞭12人局晉妹個垃圾表水
淨係喺度講件衫 完全唔拍身份

真
其他人冇你嘅視角 見到你接查殺亂拍/唔拍身分 一定會懷疑你先
最好嘅辦法永遠都係誠實報出自己底牌

嗰次真係想打暈佢 如果唔係小賴救得到 佢真係害哂全村人

丫頭三寶
記得唔好學

係啦 完全係反面例子...

佢差d害埋小賴

我地會及時覆盤..唔怕

如果小賴唔係表水怪真係會勁快end game

嗰場因為偉晉 瘋狂來回站小賴同我荳

小賴表水真係好強
個次算係死都比佢拗返生

拍身份好重要..雖然佢配置唔高但冇做錯啲咩

BTW 拍女巫後輪次後會係6 10

仲要嗰陣呢度冇人信小賴真預
係好彩場上啲人俾佢說服到

呢個真係要置頂做福世人

呢張順眼好多

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(108)

係啦 唔係都唔會去YT大力鞭佢亂咁玩
墊飛真預